[再見裕民坊]觀塘裕民坊的收地前夕

[聲明]
1。以下照片全部係用本人手機拍攝，如有不清晰之處，敬請見諒。
2。以下照片只供紀念懷舊之用。

好多攝影朋友都會自己整"天空之鏡"嘅地方。

亦有唔少攝影人士倒水落地，模擬天空之鏡。

稍後會繼續post 相，本人亦歡迎各位上傳裕民坊的照片。

大廈內的單位早已人去樓空，只剩下ㄧ部份塗鴉
生長邊牆的植物在此準備迎接餘下的日子。

橫街小巷嘅買賣

以下為ㄧ些觀塘裕民坊的繪圖/攝影作品

污糟地方
So dirty

烏煙瘴氣,不知所謂,失禮九族

最後我想講幾句:

觀塘裕民坊重建同囍帖街重建都有相似之處，兩者都係被發展為商業或豪宅。
引用<<囍帖街>>中ㄧ句歌詞"面對這 墳起的荒土 你注定學會瀟灑"，舊區人情味ㄧ去不復返，拆卸後剩下的只有唏噓同無耐。

推

就好似太陽從東面升起，
曼城又贏一場英超，
佐真奴又橫傳一樣，
始終會發生既野，
冇咩野值得可惜。

曾經係繁華鬧市，搞到今時今日污煙瘴氣，反映左乜呢

垃圾都有人吹奏 一早要拆

除左舊麥記係值得懷念之外, 根本無野值得留戀
我由細到大都係裕民坊生活, 污煙障氣又多雞竇同骨場, 寶聲隔離個公園又多道友, 四圍都係古惑仔
一早就要執柒左佢啦!!

嗰度周圍有人痾尿，成班傻仔仲對住啲尿玩天空之鏡